全港同仁熱烈慶祝新年芝蘭國支那豬武漢肺炎死全家

新年流流恭喜支那豬全部死全家

希望嚟緊會有更加多支那人死